# Bienvenue sur la CAO mécanique du Projet AGV2

![Alt text](https://i.imgur.com/zT7qBW2.jpg)

Le CAO du entiere est disponible sur ce repo. Elle etait initialement presente sur GitHub cependant nous avons decidé de migrer vers GitLab pour l'ensemble des fichiers du projet.

L'ensemble des explications de l'articulation de la CAO ainsi que les methodes de conception utilisées sont disponibles dans l'onglet wiki du ruban vertical. 
